駐港解放軍同香港警軍鬥軍力，邊個勁d?

解放軍：6000人

香港警軍：30857名+4500(備軍）

上街市民：200萬人

香港警察無得輸。

解手軍邊打得。鬥摺被除外。

睇裝備，一定軍隊勁d

PLA有裝甲車，
犬方最重火力(包括SDU)都咬唔入

而且犬方絕大部分人只有手槍
同幾千枝突擊步槍，完全無得打

朱元帥表示香港飛虎隊可以以一敵百 同正規特種部隊相差無異 所以PLA無得比

淨係攻擊直昇機呢樣已經令差佬冇還手之力。

撘單講埋，以老解嘅常設任務（鎮壓平民）嚟講，攻擊直昇機已經係接近無敵嘅兵器...

市民，食屎啦！

解放軍算吧啦，我哋香港警察輕鬆解決，警察政府好嘢。

差佬幫人奶鞋底能力，
一定勁過解放軍。

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

負皮
原因： 狗無性

差佬都有裝甲車
駐港冇坦克
不過點都軍隊贏

警犬主力引老解出黎, sdu突襲兵營, 搶裝備

犬方裝甲車係防步槍彈(7.62NATO)
軍方裝甲車起碼防重機槍彈(12.7MM)
而軍方裝甲車火力係機炮

大家都有槍，大家都有裝甲車
但火力仍然不同級

軍營入邊度點會得咁少火力

冇槍冇大炮點夠人黎

城管都打得贏老解

警軍有實戰經驗
駐港共軍冇

駐港老解有直升機

向後射都驚？

認真討論
老解有重火器：榴彈砲、穿甲彈、火箭發射器, ETC
克警頂多可以用SDU做斬首行動 正面打一定俾人炸到陷家剷

呃正評：
連登仔 定 駐港解放軍勁d ?

講真飛虎係真軍隊 人地英國sas個時派人來訓練佢地 認真有料